究竟娜美同羅賓有冇比人女女女？

娜美比金獅子龍捉過 羅賓又成日比人捉
佢地有冇比人女女女？
正皮
負皮

羅賓真係好正

廢話

係好正